林鄭以抗疫打壓黃色經濟圈

林鄭最近嘅抗疫措施，係一個好全面嘅策略，手牌打得好靚。佢趁住確診數字上升，將措施合理化。事實上係用緊抗疫呢樣野嚟打壓黃色經濟圈，製造惡性循環。

餐廳每一枱只能有4人，坐滿只能是餐廳所有坐位的50%，餐桌之間最少要有1.5米距離。另外，餐廳亦一定要為顧客提供洗手液、以及探測體溫。

咁惡性循環就一步步形成，令黃店餐廳全面消失：
1. 黃店餐廳全部係小店，樓面面積有限，10枱客人好可能變成少過5枱。仲要增加買洗手液嘅成本，增加人力去量體溫。客量大減，收入大減，同時成本上升。
2. 餐廳只可以叫員工去放無薪假。
3. 咁員工收入減，個人經濟能力下降。
4. 無法再支持黃色經濟圈，
再循環返返上1.

（當然仲有禁聚令，集會組隊叫口號即拉。）

希望大家集思廣益，打破呢個惡性循環。

轉做外賣樓面員工送外賣，加強監察藍店

香港人
睇人仆街最開心
憎人富貴厭人貧
貪心不足蛇吞象
自己仆街怨人天

即刻轉營做外賣啦，人地攻，你唔識守咩

就係想更全面同長遠地守
做外賣係短期應付嘅方法

指嘅係林鄭希望係咁

應該反攻藍店 加多舉報

都係好辦法，麻煩大家幫下手

佢以為經濟差，佢自己會冇事?

當然冇啦！佢有佢個國家支持。

btw 提供洗手液, 你地唔一定要用

去黃店一係去廁所洗手, 唔會晒佢地D搓手液
去藍店打白鴿轉可以大大力吱佢枝搓手液

清綠卡，除國籍

洗手都用洗手液啦

你地支持得政府搞「抗疫」阻止聚集
都預左選擇性執法啦

利申：焦土派，支持全民除罩
乜都咪搞
而家邊個國家都無得去
連離地藍絲都要困喺香港
千載難逢攬炒機會都唔做
以後再叫攬炒果班就係鬼

怨天人會壓韻小小